西遊記第三十四回一問

銀角大王用幌金繩捉左孫悟空
點解孫悟空用金箍棒變銼一下就銼斷
之後又昆返條繩
但又講到條繩點勁點勁佢無鬆咒無可能咁易解到...

睇故唔好駁故.

btw, 西遊記試下從後面睇起, 最後一回當第一回, 第一回當最後一回.
完全就係暗黑版西遊記.

我知...

完全唔知點解咁易出到黎

推